沙田河畔花園，再上劈穿5球

沙田河畔花園A座高層1室，實用面積269平方呎，505萬元成交，實用呎價18773元。

河畔個則都唔知點用

𨳒你老母！AA狗又係度拉途人睇樓呀？

u pathetic on9 idiot

一班廢淡黑心淡
廢到失智日日苦澀狂嗚
唔知點面對

傻閪aa 狗

你慢慢打飛機啦自己 樓價事實係跌緊

Cls河畔呢個價點解唔買新樓

你以為呢個價可以買到d 咩新樓...
要抽果d 你唔好拎黎講

連登廢淡日日問父母攞錢過活
之後上網嗚咽話父母 摧毀佢一生

唔知河畔原來有咁細嘅單位

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

傻鳩

點解你唔改名，繼續比人追擊，一陣比你老細話

由得佢推posts
廢淡可以做的只有這些

上網追擊乜concept嚟
洗唔洗比大D反應？

買到咩樓？
掃管忽？錦田？

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

得兩款 呢款係大

喂！我𨳒你老母呀

On9 post
Aa9 假價

支持一眾廢中廢
幻想撚繼續發放笑料

河畔 其實都閪閪地

支持一眾turnover成億既垃圾
幻想撚繼續R寬頻放笑料

樓主日日係度洗版做乜
香討投資版啱你多啲

佢日日開呢啲po
一定係

嗰度
冇咁多黑心淡

又望唔到
垃圾

樓主日日係度洗版煩唔煩,其實一見到係你個名post都可以直接唔使睇,回覆只係消遣下~

你skip即係見到升posts

開post教人裝平寬頻同新樓價收舊樓

樓巿繼續gogogo

廢淡nonono

避撚住追POST
垃鳩圾

廢柴見得多
連登呢班廢淡廢柒
特別廢

河畔最出名係咪將睡床放一半係窗台

又一單高成交
香港樓真係痴撚線

遲下仲貴

沙中線開左 會再升

係。到時上車機會都冇

呢d細單位真係仲有升值空間咩？又舊

冇，只是qe

柒頭，又迴避

垃鳩圾

廢中廢
幻想撚
黑心淡今年
又要上視覺圖.jpg

神經佬
被捉弄神經
比佢玩下個D乜乜柒柒狙擊call name發洩下

呢啲傻鳩上網就好叻
真實世界日日被人剪賓周

你老母收得平

2000呎連天台既垃圾教人收舊樓

有，剛性需求